情緒起伏大

夜闌人靜嘅時候 就會開始無限地諗野
諗諗吓就會覺得好絕望 然後不停係到喊 喊到攰先收聲
跟住冷靜番又開始再喊 無限loop
有時真係唔明白自己喊啲乜 明明自己已經比其他人幸運同少煩惱
但真係控制唔到自己
利申:純粹當呢度係樹洞 因為同朋友講又好似係度懶多愁善感咁

Here me too
諗到瞓唔到靠安眠

遲少少要醫好自己
真係好影響生活

係 宜家就係咁 仲未瞓得著 都就四點啦

我以前一冇用藥，最少4點瞓
堂，走晒。有時仲會5點幾6點先瞓到
以家用藥around兩點
但發覺瞓都瞓唔長

絲打你要好好保重啊 個人認為始終用藥對身體都唔好

好普通入睡 見過醫生（非精神科）話可以用，對腦唔大
但之後就真係可以睇醫生

我都有諗過係咪應該睇吓醫生 但人係外國 覺得就算真係睇 因為文化同語言都唔同 好難真正咁溝通到

仲有冇其他嘢
因為畢竟煩惱呢啲每個人都有
有冇試過諗諗吓會好心痛

咁又無 但係會頭好痛 而且雙手會好似忽然間好多唔知係邊到黎嘅力 會覺得好重好重 好想打晒出黎
好似痴線佬

精神科吧
我成日一負面就心痛了